御伽原江良係咪有精神疾患,而且嚴重左?

失踪一個月左右,返到黎情緒高漲又發狂情況變多

以前都冇咁癲,有啲擔心佢